%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{ExosApp}

\subsection*{Sens de variation, majoration, minoration}

\input{inc/td/06/td-01}
\input{inc/td/06/td-02}

\subsection*{Suites et récurrence}

\input{inc/td/06/td-03}
\input{inc/td/06/td-04}
\input{inc/td/06/td-05}

\subsection*{Suites arithmétiques et géométriques}

\input{inc/td/06/td-06}
\input{inc/td/06/td-07}

\subsection*{Suites arithmético-géométrique et récurrente linéaire d'ordre 2}

\input{inc/td/06/td-08}

\subsection*{Exercices bilans}

\input{inc/td/06/td-09}
\input{inc/td/06/td-10}
\input{inc/td/06/td-11}
\input{inc/td/06/td-12}

\end{ExosApp}
